[理性討論]感動既係,點睇尋晚意大利,打返20,30年代既 424戰術?

雖然比人炒3球

但1罰球,1遠射
另1球因輸左2粒,改變左攻守戰術無計

一齊討論下啦?

利申:洞悉摩連奴所有戰術第1人